大家覺得用十日時間可唔可以鐘意一個人再同佢一齊？

小弟上個月尾就同女朋友分咗手 都拍咗差唔多半年 我都知我唔係男人 竟然仲想挽留佢 未分手到分咗手之後我都有問過佢 有冇鐘意第二個呀 坦白講我就可以死心 佢堅持話無 佢係想要自己一個嘅生活 所以先分手 到我琴晚問佢 佢終於認咗 係返咗2個月工識嘅同事嚟 由分手到而家隔咗十日佢地就一齊咗 佢仲要堅稱自己之前無鐘意過佢 係因為呢十日個男仔知佢分咗手 瘋狂關心佢所以就鐘意咗佢再一齊咗
大家覺得有冇可能
有: 正評
冇: 負評

車 有幾愛呀 識得果七日

有
試過7日就同左一個人一齊
新認識既

時間有時唔可以用泥衡量
亦見過兩星期就刻骨銘心一世既愛情

泥點衡量時間

雞

你地之間既感情 之前發生過咩事 同埋你女朋友諗緊咩 你心底裡應該清楚呱？唔洗再為大家搵藉口喇

有可能既
但分左手就咁快一齊....有咁快放低？

最慘嘅係 我知之前嘅一日 佢仲話係無隱暪過我 真係無鐘意第二個 係唔鐘意拍拖 但係第二日就同人一齊咗

係囉 就係因為咁所以先諗極都唔明 呢十日入面 我地其中有一日都有出去當面講清楚 完個陣我陪佢等車 佢都有喊 仲錫咗我一啖 返到去佢仲同我講話其實好唔捨得 但係幾日後就同咗人一齊

可以一齊

但會好難磨合 成日嗌交

利申: 5日一齊 拍拖10年